
## 站点
为了对一些文件做统一管理，如通过独立域名访问，私有化，多人编辑，需要引入一个集合对象, 可以用文件夹作为管理对象，但文件夹量存在层级关系且量大，并不适合承担这角色，故引入站点概念，单层横向扩展管理。

### 站点属性
- sitename string 站点名
- username string 所属用户名
- public bool 是否公开
- description string 描述


### 站点操作
- 站点增删改


### 站点权限
站点通过组去控制那些可以访问
